反送中運動 人性光輝同未來啟發

義士付出既努力同帶來既回響唔可以白費!!!文宣唔可以停!!!!
出面好多圖同文字，整合片比較少，岩岩見到Facebook share左段幾感人，用妹妹同爸爸黎做個小回顧
大家幫手推!!!!

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化

利申: 發夢見到出面好多post 講班狗做緊野
除左網絡聲援 拉多D支持者 唔知仲做到咩

自push

push

好辛苦 食撚左催淚彈咁

推比多d人睇